黃店聽日11/11都唔罷，仲叫唔叫黃店？

同屋企人用whatsgap搵黃店食飯，之後去到間野寫11/11照開12:00-15:00

大家計畫都唔跟咁樣仲叫唔叫黃店

非分化 只問下

Up

大家有共識我就放佢上黎

咁好似渣哥咁捐錢已經要
不割蓆！！！

佢地開門俾手足爆買

唔好咁衝動

如果講明不扣任何開支成本，全數捐出呢？

推

其實佢唔開支持下我地活動都唔做，好難冇人血饅頭之嫌

裝你老母修

明顯係分化 引戰啦 唔使太擔心

咁你有冇諗過人地開店係支援手足？ 唔罷工係因為提供support 俾手足，例如俾佢地食嗰早餐先開波

On9

咁可以既，但點解要咁做呢？ 大家既活動係大三罷。。響應下都唔肯

反而係可以更新下 黃藍名單
依家好多藍扮黃

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

分化撚

有d開店派水又點計

帶完風向未啊傻鳩網軍？

開嚟俾真香港人補充體力

分化post

派水 不等於開鋪喎

就算係黃店都要有人做伙頭兵比手足補給架

又開分化po
專注推罷工po好過啦

喂 我地咁撐 呢間野我隔離都冇人食 野又唔好食 撐佢係因為係黃店

但佢地又唔響應我地活動喎

咁人地開嚟比手足有得休息補給又點計，捐錢又點計？呢個時候仲分化

冇人開鋪，邊個支援前線?

手足借個位，唔好意思

商場已經係Hot Zone

開半閘派水同開門做生意2樣野喎

黃既相信會變休息站

我係分化直接up佢上黎屌啦

而家就係討論呀 討論區呀

分化撚?

你話人地細 你有冇去宣傳比文宣佢叫佢支持先，唔係間間都渣哥 龍門咁大間 又未必識刨連登㗎嘛，就算原本係藍轉左黃，少一間藍就少一間藍

見好多出名都唔貼黃區議員候選人poster
問左都話唔貼

好似渣哥咁扣成本捐比星火冇問題

黃店罷工咪變相益撚晒d 藍店

就算食人血曼頭, 係咪就要裝修先
要知道裝修係最高程度嘅攻擊
唔可以亂用

唔撚洗食飯？

條友5毛嚟

agger

黃店開鋪送水又得唔得

黃店罷左，但出去和你塞的手足都要開飯，咁咪變相要幫襯藍店

兄弟爬山，各有各做
人地都有佢既難處同理由
唔通罷唔到工既手足就係偽黃？

黃店都唔罷
咁邊d 罷其實

痴線

分化POST完

黃店開，多一間幫手足cover 補給下已經好好，有啲細鋪真係冇咁多人知，冇咁多人懲罰都會撐唔住，打工仔可以SL，人地細鋪燈油火蠟都要俾，留得一間黃好過多一間藍，人地唔關門又唔係出賣手足都要當藍？

戇鳩，開舖俾手足食飯唔得？

覺得食肆唔罷都ok 可以支援手足 同埋有啲好似渣哥咁全數捐出
但零售非必要個啲就真係建議罷了 邊有人仲有心情行街shopping

聽日唔罷既 唔好再特登幫襯

on9少陣啦傻閪

捉到你啦sir

聽日係大型不合作
大型罷工仲陸續有來

Sir good evening

全部黃店關鋪，我地食咩

裝你老母

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

推！

掉番轉。聽日罷市既藍店一律轉黃色就差唔多

下 家陣搞罷工果班人係大台？一定要跟佢地？
唔罷就代表唔係黃？

龍門開門講明後生免費食野。如果全世界唔開集會到一半會餓到仆街

你咁樣搞只係會破壞件事逼人分化

唔去懲罰就可以，唔洗裝修

閣下好撚on9

兄弟爬山
人地都有響應活動

12-3啫 俾你食完野繼續嘛

好嘢又block

大家可以block咗佢

渣哥聽日會照開
但講左三間分店聽日賺到既錢不扣成本俾星火
咁點撚樣計？

黃店全部罷晒咁d人出街買野食飯咪益晒藍店？

根本好多扮黃

evening sir

聽日係開花

尼個post唔太得

不推文

睇哂佢

終於有人(鄭立)詳細指出罷工既問題係邊度

我唔撚洗食？ 個撚個唔撚洗食飯？
有冇用腦？

聽日罷乜撚野工 唔撚洗食飯？

如果全部黃店罷工
咁手足聽日出去肚餓點算
全部自備乾糧做嘢？
好矛盾喎
點解決啊

不停強調自己10月1有擺嗰班記得聽日罷呀
如果唔係就唔懲罰你

點解要咁做？
係咪革命就唔洗食飯先

有冇唸過佢地開鋪可以畀物資手足、可以畀人入去暫避

呢啲咪

阿sir 風向唔係咁帶
你有d伙記做得幾好 你就好撚差

其實只得醫護，黨鐵，機場，物流罷工先會構成影響 達至目的 仲要唔係罷一日半日 係講緊以月計

當然 狗罷工就最直接

其他人三罷係一種表態 但問題係正苦彩你都傻

唔割 只不過認為呢個方法唔係太有效之餘 仲會對實際黃營做成一定影響

反而呢個幾月證明裝修既成效可以最直接打擊到充斥大量建制利益集團嘅零售，飲食同旅遊業

Agger

咁手足出去發夢都要食飯嫁
唔通手足出去食美心吉野家？

自己友都要食飯架

霞姨～

咁我想問下你 佢地唔開門手足去邊到食飯

其實聽日開門嘅黃店，真係幫手定係扮黃食人血饅頭，大家應該心裡有數

去7仔搞掂喇屌

內閧專員
你呢味人一味搵自己友開刀
仲衰過啲剩係得個睇字既和理非同港豬

有間鋪係咁屌人偽黃店 煩撚到

黃店罷聽日我地食咩？

七仔應該好撚快冇貨
大家都冇得食

hello sir

阿sir帶風向帶得咁差 係咪因為無朋友?

屌你開3個鐘俾人食下飯都唔得? 又想分化正撚屌

渣哥唔扣成本呀

拉

低能㗎

做乜撚嘢？可能人哋有物資比手足呢

有時手足都要醫肚姐 唔通餓足12個鐘？？

呢條分化撚，罷工係逼上層就範，面對自己人點解要逼佢就範? 樓主on9。

正確示範

屌 樓下黃店知聽日可能開花 諗住開店比人手足快閃暫避 轉個頭就比人話係藍

新風向黎

傻撚左呀分化撚? 黃店唔洗搵食咩

黃店罷工咁食飯係咪要去藍店?
定罷工可以唔駛食飯...

邊個講聽日係罷工
就算真罷工開始都唔同意全部黄店罷市

係唔係都裝修
我當佢真係變藍 都唔撚洗裝修 最多罷食

黃店唔開鋪 咁和理非要食野 唔通入藍店食
定你係超人可以成日唔食野？

自己帶面包喇，打緊仗咪咁多要求

巴士車尾右邊有粒引擎死火掣

新風向想帶勇武做恐怖分子

佢唔知罷工唔會寫張紙出嚟掛

開黎派水/優惠價俾手足食飯點計
唔好on9

又想引戰？想逼人表態好似達哥咁？

低端左啲喎

引戰撚 開就等於藍？拉

你個腦裝屎㗎？

罷日工會餓死？

其實唔低
淺黃店收風唔夠快好易驚左架

成條街得返啲藍絲開舖咪仲危險

我就blocked

聽日有500萬人搭車返工，所以有500萬人唔係黃

11.11 攝衫！攝衫！攝衫！

咁手足都要食飯嘅
全部黃店都唔開咁食屎咩

你講出嚟自己有冇笑？

on9

你咁低質點搏紮呀？

收皮啦樓主

你岩

俾人入去避 醒啦樓主

咁撚mean

我內哄就一9野放佢出嚟公審啦傻仔

間間黃店都閂 咁聽日手足食乜

首先唔係正式大型罷工行動
所以如果8點鐘黎明行動宣布失敗嘅話 10點再開翻鋪嘅話我覺得可接受嘅

anyway 雙十一 周圍塞
過左聽日就繼續搞工會啦

重新審核

5/8 個日你食咩我地咪食咩

黃店開比手足休息食飯都唔得？

補Link

連開鋪既自由都冇
仲學人講民主

真黃店 抵罰

咁有趣嘅，三罷嘛，笑了

搞掂咗聽日先算啦
被唔被罷工到都未知

選擇性失明

Show Blocked User - 不可說不可說轉

又捉到隻毅進曱甴

帶風向帶到你咁好柒 收皮啦

好撚想笑，我未見過革命都要求哩樣個樣，自己帶係咪咁難
講出嚟真係比外國人笑

唔叫

做好自己先啦

1111塞爆佢

Thank you sir

硬係有班人邊鬧邊推
拉啦好嗎

話緊係啲表左態既，大家又罰緊既，等於表左態又乜都唔做咁叫唔叫黃店？

拉

做大事之前，總係有啲牛鬼蛇神出曬嚟

Block得

再拉

封路清理路面油污 耗時數小時

如果所有黃店全部唔開，手足食咩呢？唔係個個識煮

咪撚理佢啦 由個post沉

好簡單一個道理, 係黃店會一定罷 , 不過文宣做得足唔足夠就另一回事 , 而家啲獅子狗多到

幫手拉啦好嗎

聽日零消費呀

依d擺明分化啦
乜都裝修

其實任何人,任何鋪頭都有佢難言之隱,如果唔跟從就要裝修,同獨裁無分別

三思

老老實實 飲食業罷工影響真係最細
細到可以話無影響

垃圾post，黃絲唔罷工仲叫唔叫黃絲呀？想同淺黃割席？

收皮啦 分化狗

傻左咩
有啲黃店係開嚟比手足入去避架

on9少陣喇仆街

我覺得聽日係review黃店嘅好日子
始終太多講咗句加油, 送咗杯水, 俾人短暫停留就轉做黃店, 咁樣對其他更大付出嘅唔公平, 而且好易俾國難財有機可乘.
表態係有risk㗎, 但講緊同路人爆買你生意, 你要拎呢個優勢就要表態, 好合理.

聽日開舖:
淺黃 > 變做觀望
深黃 > 變做淺黃
藍 > 關我春事

開放討論.

是咪弱智語言障礙？
手足罷工出黎開花洗唔洗食飯啊
用下個腦先講嘢啦好嗎？
如果扣除成本其他全捐
又餵飽到手足又捐到錢比星火
我又好奇你屌咩

( Show Blocked User - 不可說不可說轉 )

Good morning sir
要裝修一定搵你地部車先

咁可能人地想開舖等我地聽日出去ge手足可以入去抖下le?

佢地而家眾叛親離 返工蒙面 放假都驚 要上深圳 狗都不如

一家唔知一家事
有d鋪頭負債緊幾十萬，唔做一日就真係會死
唔係間鋪死，你老闆冇本金下唔知點還幾十萬

你唔係以為有人會聽你講呀嘛

8.5果次我公司早幾日就係威係勢參與罷工，今次聲都無粒出過 哩幾個月生意少咗，明嘅！

但屌佢老母，仲要刻薄到每次影響到商場關門就扣鳩員工錢 10.1 全日關門，就扣晒一日錢 仲要唔止一次，逐個鐘扣錢
生意佬真係信唔過！扮黃店

黃大仙任務攻略

幫你老母個閪裝修就得 轉風向撚

理智

明天
人會餓的

Sir

你都痴根

唔好撚曬啦，我阿媽中立撚都識講：
如果成條街淨翻藍店，你地係咪夠膽幫襯先？食完有無事唔講，無啦啦搵人出黎打你獲金都死啦。如果係講收入捐出黎比手足既就算數啦，大家自己人

口號唔係用黎講架 行動啦
罷市就基本 唔該罷工都好得個講字
[代post] 飯堂老闆罷食不罷餵

但有時出到去 有黃店避一避真係好好多⋯

見到樓主嘅回覆真心想問你幾多歲

有見到黃店話會開
但全日賺既錢會捐星火
所以唔好咁衝動

黃絲扮黃冇着數，黃店扮黃有，明唔明， 所以先衍生出呢個討論

呢啲咪有質素嘅回覆，討論區啊， 班戇鳩係唔係都屌分化又拉有成。

推你呢個

黃絲豬啲錢咁易賺點都扮喇, 隨時可以賺埋幾年租金

冇佢地我地食屎咩

樓主知唔知黃店開鋪係好撚重要

最少有個位避一避

同意，香港人罷工的目的係損害中資、藍絲經濟，最好股市大跌，令到大商家驚驚，走去投訴政府屈服，黃絲食店唔應該罷，甚至應該受懲罰。

阿sir 收聲啦

如果我係黃店，咁既日子更要開舖
有咩事可以救手足

撳錯負評

On9 分化post 拉

我想問啲手足要食飯咁仲可以去邊

其實黃店係好，但生意無啦啦高左，員工既人工唔變又辛苦左，得益永遠係老闆一方

深黃都好，但人永遠係自私，正如我老闆咁，生意多左人手又唔安排多個，同埋第一次知道鋪頭係唔洗幫pt（做左年幾）供mpf,供既話要扣人工

不分化 不割席 不篤灰

兄弟爬山 各有各做

戇鳩
渣哥 一芳 華爾登
全部聽日開
不過收入捐晒星火
你又話人藍呀？

On9 大家唔使理

聽日唔好幫襯藍店食飯

有睇過，同佢地講，佢地話pt冇

都有好多人要出去食飯嘅